ssp d 手足咁有創意既 煙花燒港鐵

睇有線果陣笑左出黎

政府唔放，深水埗手足補數

點解唔用煙花射狗

下次記得用黎射狗

但宜家似係射天多，係咪變左質

片/圖?

睇APPLE LIVE

會唔會D火同煙花會唔會中民居架

唔止 仲射民居

不割

真心唔對路，在場手足注意

屌你老母呀 分化狗
BLOCKED

不完美 可接受 要改善

變相共慶煙花

U N D E R C O V E R

分你老母化咩 自己睇live啦

有咁既野但係用係咁既用途上 。。。

你未Block，講事實提點下都Block

賀佢老母

真係對住人地窗口射

BE CAUSE THEY ARE UNDERCOVER

向天放煙花做乜柒

UNDERCOVER

狗黎 射民居弱撚智

嚇死D居民lol 直接係屋出便爆
下次試下水平射擊有冇得諗

做咩射民居

用意係？政府唔放我放？

唔好放煙花幫佢賀國慶好冇

手足都咁。。。放咩煙花。

一睇就知你無玩過 依支煙花

手足唔好對民居射

係啊係啊 唔撚舉向民居都會識轉彎射向人地隻窗 on99

一早拎出嚟射狗啦 遲咗

義士們都有一顆赤子之心

深水埗街坊放煙花好正， 點解唔攞嚟射popo？😂

十月二 全港起義!

傻鳩 , 你自己去買支玩下先講啦

有玩過都知, 依支野係對唔準目標架, 就算隻手指向某方向, 啲煙花既彈道都可以偏差好遠 你自己睇返 reply , 佢地隻手已經無亂郁架啦

柒頭

lm

警察卧底好波

下次除左放煙花燒鐵 再做多樣野

[戰略]下次遍地開花，我要見到咁嘅情境！！！

叻

算啦
事實係射中咗
不完美要改善

唔識控制

唔射狗/狗屋既?4

燒到民居就仆街，點解唔係狗舍賀國慶?

似係對家扮
自己人一定射黨鐵點會射民居

係百幾日示威中幾時出過煙花？
上次出完點解一直都冇再出過？

自行判斷。完

唔好喺民居隔離玩啦，頭先真係射錯左

下次個大煙花當槍用

推

10月2 九龍塘 九龍塘 九龍塘

呢啲正嘢，唔好嘥響黨鐵，留返招呼狗館嘛。

上次葵芳放完煙花就出狗
你地覺得啲煙花係邊個贊助呢

點解會有

有咁既野
點解唔一早用黎射狗/狗車
仆街 射向天有柒用?

射旺角狗屋哨站班狗都好呀

唔射狗走去射民居好鬼wo

頭先有人係四樓掉野落街 先放煙花咋。

「十一。賀佢老母」

一係射狗一係射狗鐵站，射天做乜

d人剩係識鳩屌

煙花是慶祝國慶用的

點有？

天水圍狗屋

國慶搞國殤不敬一
國殤放煙花不敬二
真係好勁

好撚鬼

我仲以為係白衫放

手足，好波

以後煙花唔該射狗

會偏差同主動指向係兩回事嚟 咁同話用火魔鳩掉之後話反正都控制唔到啲火有乜分別

你自己鐘意啦

煙花咁用既咩

諗下點對準政權，政府合署其實好好
仲有冇其他地方？

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

又有人話控制唔到煙花點射

燒閘其實冇咩用 搞人面或搞鋪頭最好

太子放煙花仍然係向天射

今日行程仲未完！
返到屋企嘅人 依家立即上Tweeter推post
［立即行動］你今日Tweet咗未？

宜家又黎 太子站

其實爆玻璃唔駛咁有手尾 清哂d碎 穿左已經夠
清埋仲易維修
煙花呢d遠程魔法唔好浪費射黨鐵

可以答你 有煙花果陣係冇狗在場

我係今日攞住一箱蟲ge法師(蟲 inside)

點解亂9咁射

一戶唔代表咩喎

唔係話割，但係掉火魔法嗰陣都會小心唔好掉到自己友/記者啦

狗仔有屋

其實今日深水埗個戰區真係打得幾好，冇人被捕之外仲收埋西九隔離嗰政府合署皮，最後徹得幾撚快

至少拉咗個

係始創出面，親眼見

俾心心